好想知你可會快樂

原來 可以連一張近照都搵唔到

只想 你仍安好

冇相冇樣就好快冇印象

只想你仍安好～～

睇錯會飲可樂